【拋磚】文宣同我入黎擺低圖，其他入黎攞圖！！

整左差啲死呀伯既文宣圖+傳單大家集合下啲圖係度比手足拎啦！
另外求文宣谷link，之前退左

文宣圖：

底面印傳單：

各位幫幫手，五大訴求缺一不可

文宣可考慮方向：
繼續譴責警犬同黑社會
煲大斬人事件- 何妖
講翻老人家中招差d死事件
講埋小朋友中招！
過千催淚彈
過期催淚彈
大埔警犬用普通話

推

十連

有埋qr code

請問係咪你自己整架？有無英文版
我要宣揚國際

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

係呀英文版要有手足翻譯先得

請問有冇貼市啲既文宣長輩圖？

(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集